元朗既巴打 可以要求MTR 報警

係客戶服務中心要求MTR 幫手報警
MTR 會叫青衣控制中心報警
佢地一定會幫手報 警察都一定會理
一個人唔夠 可以嗌多幾個朋友一起圍著個客服 叫佢幫手報 人生安全 警察一定會黎

西鐵綫客務中心係外判的
建議直接call控制室

Posh

Pish

留係mtr站

推

換衣！ 其他站出，再的士

佢都會叫控制室報

系米有D 平時㩒左會罰$5,000
但 有危險 果陣㩒就冇問題既 緊急制

住元朗既居民
覺得返屋企極不安全
mtr一定要按市民要求叫控制室報警
至少都有鐵路警到

係港島就叫人警犬，狗隻
去到元朗又變返叫人警察喇？

西鐵有果d求助電話 拎起就會直接打電話去控制室

好撚嬲!!!!

幫手錄音報警，佢地唔做野就放個錄音出來!!!!等全世界知警黑合作!!!!!!

屌你老母一日前都已經傳都全世界都知，黑警都仲可以唔做野!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

sorry 講唔清 係西鐵站內

港島區有畜聾，點解元朗無?

叫左你地咪撚元朗站出,
無錢出聲!

22562801 元朗站電話 打爆佢